得不到，最美好

見到我好嘅一面就夠啦，其實我都唔係好好

人生若只如初見...

聽緊銀河修理員

唔覺得遺憾？

無得訓覺？

雖然唔知你發生咩事
但睇開少少啦

人生中仲有會拎你開心既事/人

Sad

除了會痛一切都美好

覺啊，但自己後知後覺

答案係b呀

除了挫折面前仍有路

Hello又係你

當有一日其中一方有另一半，就會斷聯

呢句好勵志

如果早d識可能唔同

東歪西倒但至少 牽手偕老
我鍾意呢句

咁呢啲上天安排

牽手偕老好sweet

唔想

要有mv入面個男女主角咁嘅樣先可以做到係樣衰嘅 個女仔一見到條友跟住佢就跑走咗了

Me too

你啱，你見到豬扒都唔會想維修佢啦

見到就修佢皮啦

係呀 又係我
咁有冇聽話開心返少少先？